香城online中級5星實用防水裝

內穿基本裝，外加一件防水裝，對付傳說級水系魔物一流

得返XS

zXfdgh